［有圖］馬浚偉：兄妹相聚 是快樂的！！！

食唔到人，先俾對家認做阿哥咋

契

我識嘉欣最久，卻反而是我最擔心的一個。有次她在微博留言給我，說她大個女了，但我還是擔心，因為嘉欣太天真、太單純，很容易被人蝦！活在無綫這個受盡保護的「溫室」當然ＯＫ，但如果要出外打拚也就難說得很。當年我看着嘉欣入行，有日我倆吃飯時叮囑她，學甚麼也好，千萬不要學壞，不要做些「不乾淨」的事，要保持純潔的內心。嘉欣一直都能做到，而且演戲上進步不少，我很欣慰。可能是我慣了對家中的親姊妹也是如此照顧吧，我的話或許有點老土、有些老竇feel，但也慶幸找到三個跟我互相尊重又愛護的妹妹呢！

條柒頭上撚到咩

鍾嘉欣睬佢有味

人

正常反應

常

生

馬

戲

....又黎

德

可唔可以唔好接龍

佢嘅人生除咗契妹仲有啲乜

如夢初醒囉

馬戲團

呢套佢短頭髮好撚正

講咩都係假 有圖有真相
正常點會對阿妹有反應 正人渣黎

如夢初醒獸

不過，此後馬浚偉再沒有與女藝人鬧不和，原先鬧不和的郭羨妮也能和好如初，反而多了很多「花旦契妹」，如楊怡、陳法拉、鍾嘉欣均是馬浚偉經常公開承認的「大妹」、「二妹」、「三妹」，其餘相熟的還有唐詩詠、李詩韻、龔嘉欣等。惟有網民曾笑指gay民與女性朋友能特別相熟，不能斷定他喜歡異性。

係開心既

堅系偉囝：同牙妹出街，系開心既！

MK

鐘喜欣隻手抽水

推開佢唔好比佢痴咁埋咋

下邊隻手究竟係邊個？

臉皮真厚
人哋都冇認過你係哥

無人想知

推開人

好仆街

當年馬戲團單野攪到C琦妹咁

到底佢地發生咩事？

無 匿埋左咋嘛

cls

蓋鳴輝同馬仔又係咩關係

廢到仆街

屌你笑到噴飯

佢個樣無老過

全盛時期到底有幾多個契妹

真係好撚mk
意思根本可以翻譯成：「同牙妺出街，系開心既！！」

嘩屌未睇你comment 一模一樣

不用分那麼細 大家都是mk

狗公文，成陣除

其實人地有無當佢一回事

歡

鐘嘉欣好撚正

平到..

團

人哋鍾妹唔想同你貼身影呀
見唔見中間個gap呀
btw人哋真心認你阿哥咩
只係嗰時啱啱出道人都唔識多個
見你痴埋嚟咪叫你聲「阿哥」囉
好心啦駿仔 come on James

嘉欣隻手

鍾妹推開牙駿叫佢咪痴埋嚟 屌 洗唔洗咁mean呀

成班眼紅我食得多女

如夢不醒獸進化
如夢初醒獸

馬撚割咗雙眼皮？！

思浚堂
来自 iPhone 6s Plus 2017-09-30
#马浚伟# 正能量的四哥[心][赞][赞]//@查小欣ChaCha:回复@馬浚偉:希望更多人像你一樣，隨時隨地幫人//@馬浚偉:小欣姐，多謝你的欣賞，但其實這只不過是微如塵埃的一個小舉動，相信每個路經的人都會這樣做，實在沒有什麼特別之處，但小欣姐的嘉許，我會銘記在心！❤️

查小欣ChaCha
查小欣ChaCha
来自 iPhone 7 Plus 2017-09-28
#娛樂欣聞# 跟马浚伟去吃火锅，重点不是火锅有多好吃，而是他看到推着纸皮的伯伯在马路边掉了纸皮，没力气拾起，他马上跳下车帮伯伯，我想拍照，他说不,但系好人好事当然要登。（替他身后的伯伯绑穏纸皮后，他阻止我拍照）@馬浚偉 [/quote]

弘b呢張圖真係睇一次笑一次，我喺地鐵忍緊笑

唔明

心入面嗰句：屌你咪撚唔影呀

吉 去邊呀

佢基嫁喎

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角fuck

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬撚 fuck

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚屙屎唔出
我地仲好記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀

鍾嘉欣心諗：企開d啦屌你老母

馬撚曾經係tvb一哥
依家比人話佢黏番人光彩

要睇埋上面查小欣嗰段先明架，正義撚懶矜持唔比人影相最後又對住鏡頭半推半就咁笑笑口任影

去拎野咋

其實馬浚偉真係唔係狗公 佢只係超級道德正義撚

屌 佢個頭咩事

笑撚死

係咪潮文黎

吉妹用字又mean又攪笑

呢張相成萬個like
佢其他相都係得幾百

吳尊

鍾嘉欣隻手

唔係話佢基架咩

係度認親認戚

鍾嘉欣自己啲post閒閒地都兩萬
條友仔黐女神上位

佢係咪整咗個眼肚？
好似好唔自然

嗰年台慶嘉欣攞獎，佢衝埋去攬到嘉欣勁實同勁耐，over 哂啦。

如果唔睇其他 淨睇樣
同俊仔襯過而家老公喎

無事既
聽講好似玩上引, 聚左個安心大陸仔

會考得八分嘅垃圾過氣mk仔

正常男人反應